{
    "Push notifications": "推送通知",
    "Select language": "選擇語言",
    "Search here...": "在這裡搜索...",
    "Change language": "改變語言",
    "Set language": "設置語言",
    "Settings": "設置",
    "Dashboard": "儀表板",
    "My studies": "我的研究",
    "Payment summary": "付款摘要",
    "My travel": "我的旅行",
    "Help & Product Support": "幫助和產品支持",
    "Help & product support": "幫助和產品支持",
    "Select study": "選擇研究",
    "Notifications": "通知",
    "No notification available": "沒有可用的通知",
    "View all notification": "查看所有通知",
    "Notification": "通知",
    "My profile": "我的簡歷",
    "Password reset": "重設密碼",
    "Change password": "更改密碼",
    "Change Password": "更改密碼",
    "Travel Preferences": "旅行偏好",
    "Travel preferences": "旅行偏好",
    "Sign out": "登出",
    "Copyright © 2021-2025": "版權所有 © 2021-2025",
    "GlobalPAY Participant Portal": "GlobalPAY 參與者門戶",
    "All right reserved": "保留所有權利",
    "Privacy policy": "隱私政策",
    "Cookies policy": "Cookie 政策",
    "Recent reimbursements": "最近的報銷",
    "View All": "查看全部",
    "No data available": "沒有可用數據",
    "Stipend": "助學金",
    "Reimbursement": "報銷",
    "Reimbursements": "報銷",
    "Visit": "訪問",
    "Amount": "數量",
    "Status": "地位",
    "Receipts": "收據",
    "Confirmed Travel": "確認旅行",
    "My Travel": "我的旅行",
    "Travel alert notifications": "旅行警報通知",
    "From": "從",
    "To": "至",
    "Book rideshare": "預訂拼車",
    "No traveling available for next 5 days": "未來 5 天不可出行",
    "View receipts": "查看收據",
    "Close": "關",
    "View": "看法",
    "Download": "下載",
    "Please wait...": "請稍等...",
    "Pending": "待辦的",
    "Paid": "有薪酬的",
    "My Studies": "我的研究",
    "Payment Summary": "付款摘要",
    "Active studies": "積極的研究",
    "Completed studies": "完成學業",
    "All studies": "所有研究",
    "Action": "行動",
    "Sponsor": "贊助",
    "Protocol": "協議",
    "Clinicaldescription": "臨床描述",
    "Visitname": "訪問名稱",
    "Reimbursementamount": "報銷金額",
    "Reimbursement type": "報銷類型",
    "Submitdate": "提交日期",
    "Transaction id": "交易編號",
    "Visitdatetime": "訪問日期/時間",
    "Traveldate": "旅行日期",
    "Travel type": "旅行類型",
    "Stipendamount": "津貼金額",
    "Completeddate": "完成日期",
    "Rows per page": "每頁行數",
    "View request": "查看請求",
    "Previous": "以前的",
    "Next": "下一個",
    "Stipends": "津貼",
    "Filter": "篩選",
    "Cancel": "取消",
    "+ New reimbursement": "+ 新的報銷",
    "New Reimbursement Request": "新的報銷請求",
    "Item type": "物品種類",
    "Travel Date": "旅行日期",
    "Start address": "起始地址",
    
    "Address line 1": "地址第一行",
    "Enter address line 1": "輸入地址行 1",
    "Address line 2": "地址行 2",
    "Enter address line 2": "輸入地址行 2",
    "City": "城市",
    "Enter city": "進入城市",
    "State": "狀態",
    "Zip code": "郵政編碼",
    "Enter zip code": "輸入郵政編號",
    "End address": "結束地址",
    "Auto calculated": "自動計算",
    "Enter amount": "輸入金額",
    "This is a round trip": "這是一次往返",
    "Upload Receipts": "上传收据",
    "Choose files": "選擇文件",
    "Drag and drop files here to upload": "將文件拖放到此處進行上傳",
    "File upload is required.": "需要上傳文件。",
    "Comments": "註釋",
    "Enter comments": "輸入評論",
    "Submit": "提交",
    "Round Trip": "往返",
    "Uploaded Receipts":"上传的收据",
    "Please select or provide a start and end address to have the amount automatically calculated.": "請選擇或輸入開始和結束地址以自動計算金額。",
    "Comment": "評論",
    "Request": "要求",
    "Please contact your clinical side for general assistance, or if you need to cancel reschedule your study visit.": "請聯繫您的臨床方以獲得一般幫助，或者如果您需要取消重新安排您的研究訪問。",
    "If you need to amend or cancel your travel request, please contact Clinedge at": "如果您需要修改或取消您的旅行申請，請聯繫 Clinedge",
    "My Account": "我的帳戶",
    "Add profile": "添加個人資料",
    "Remove picture": "刪除圖片",
    "Profile": "輪廓",
    "If you require support or if you need to update your profile information,": "如果您需要支持或需要更新您的個人資料信息，",
    "please contact your clinical site for assistance.": "請聯繫您的臨床站點尋求幫助。",
    "First name": "名",
    "Last name": "姓",
    "Email address": "電子郵件地址",
    "Phone number": "電話號碼",
    "Country": "國家",
    "Remove profile picture": "刪除個人資料圖片",
    "Yes": "是的",
    "No": "不",
    "Reset password": "重設密碼",
    "Current password": "當前密碼",
    "Enter current password": "輸入當前密碼",
    "New password": "新密碼",
    "Enter new password": "輸入新密碼",
    "Confirm new password": "確認新密碼",
    "Enter confirm new password": "輸入確認新密碼",
    "Save changes": "保存更改",
    "Minimum 10 characters required.": "至少需要 10 個字符。",
    "Current password is required.": "需要當前密碼。",
    "Must contain 10 characters, one uppercase, one lowercase, one number and one special case character.": "必須包含 10 個字符，一個大寫字母，一個小寫字母，一個數字和一個特殊字符。",
    "Confirm new password is required.": "確認需要新密碼。",
    "New password and confirm new password didn't match.": "新密碼和確認新密碼不匹配。",
    "Caregiver emergency contact": "照顧者緊急聯絡人",
    "Car service": "汽車服務",
    "Airline reservation": "航空公司預訂",
    "Hotel reservation": "酒店預訂",
    "Enter first name": "輸入名字",
    "Middle name": "中間名字",
    "Enter middle name": "輸入中間名",
    "Enter last name": "輸入姓氏",
    "Date of birth": "出生日期",
    "Enter email address": "請輸入電郵地址",
    "Mobile Phone Number": "手機號碼",
    "Enter mobile phone number": "輸入手機號碼",
    "Home Phone Number": "家庭電話號碼",
    "Enter home phone number": "輸入家庭電話號碼",
    "Same Address as Patient": "與患者地址相同",
    "Select country": "選擇國家",
    "Address 1": "地址1",
    "Enter address 1": "輸入地址 1",
    "Address 2": "地址2",
    "Enter address 2": "輸入地址 2",
    "State/Region/Province": "州/地區/省",
    "Postal code": "郵政編碼",
    "Enter postal code": "輸入郵政編碼",
    "Update": "更新",
    "Pick up location": "接人的地方",
    "Company address 1": "公司地址1",
    "Enter company address 1": "輸入公司地址 1",
    "Company address 2": "公司地址2",
    "Enter company address 2": "輸入公司地址 2",
    "Special accommodations": "特殊住宿",
    "Enter special accommodations": "輸入特殊住宿",
    "Drop off location": "下車地點",
    "Flight time preferences": "飛行時間偏好",
    "1st choice": "第一個選擇",
    "2nd choice": "第二選擇",
    "3rd choice": "第三選擇",
    "Seating preferences": "座位偏好",
    "Airline preferences": "航空公司偏好",
    "Enter airline preferences": "輸入航空公司偏好",
    "Airport preferences": "機場偏好",
    "Enter airport preferences": "輸入機場偏好",
    "Frequent flyer # (If applicable)": "飛行常客#（如適用）",
    "Enter frequent flyer": "輸入常旅客",
    "Transportation From/To airport": "往返機場的交通",
    "Hotel chain preferences": "連鎖酒店偏好",
    "Enter hotel chain preferences": "輸入連鎖酒店偏好",
    "Room preferences": "房間偏好",
    "Enter hotel room preferences": "輸入酒店房間偏好",
    "Back to notifications": "返回通知",
    "Resotre": "恢復",
    "Show Archived": "顯示存檔",
    "Archive": "檔案",
    "All Archived Notifications": "所有存檔的通知",
    "Session Timeout": "會話超時",
    "The current session is about to expire in": "當前會話即將到期",
    "seconds.": "秒。",
    "Would you like to continue the session": "您想繼續會話嗎",
    "Logout": "登出",
    "Date Of Birth":"出生日期",
    "No Value Selected":"未选择值",
    "The distance could not be computed for one or more address items.":"无法计算一个或多个地址项的距离。",
    "Continue": "繼續",
    "The distance could not be computed for one or more address items. " : "无法计算一个或多个地址项的距离",
    "Air Transportation":"空运",
    "Please select your preferred travel type(s)":"“请选择您喜欢的旅行类型”",
    "Visit is required": "需要訪問。",
    "Amount is required.": "金額為必填項.",
    "Item type is required.": "項目類型是必需的。",
    "Travel summary": "旅行總結",
    "MyTravel New Request": "我的旅行新請求",
    "Submit travel request": "提交旅行申請",
    "Study": "學習",
    "Updated by": "更新者",
    "Submitted at": "提交於",
    "Travel dates": "旅行日期",
    "Add": "添加",
    "Departure date": "出發日期",
    "Departure time": "出發時間",
    "Return date": "歸期",
    "Return time": "回程時間",
    "New request": "新請求",
    "New reimbursement request has been submitted": "已提交新的報銷申請",
    "Do you want to submit another reimbursement": "您要提交其他報銷嗎",
    "New password is required.": "需要新密碼。",
    "Are you sure you want to sign out": "您確定要退出嗎",
    "Note": "筆記",
    "All": "全部",
    "Car Service": "汽車服務",
    "Mileage Reimbursement": "里程報銷",
    "Other": "其他",
    "Meal": "一頓飯",
    "Ground Transportation": "地面交通",
    "Parking": "停車處",
    "Test Deletion Option": "測試刪除選項",
    "Restore": "恢復",
    "Select visit": "選擇參觀",
    "Select item type": "選擇項目類型",
    "Select a saved location": "选择一个保存的位置",
    "select" :"选择",
    "Types of Travel": "旅行類型",
    "Select time": "選擇時間",
    "Early morning (5am - 8am)": "清晨（早上 5 點 - 早上 8 點）",
    "Late morning (9am - 11am)": "上午晚些時候（上午 9 點 - 上午 11 點）",
    "Afternoon (12pm - 3pm)": "下午（中午 12 點至下午 3 點）",
    "Early evening (4pm - 6pm)": "傍晚（下午 4 點至下午 6 點）",
    "Evening (7pm - 11pm)": "晚上（晚上 7 點 - 晚上 11 點）",
    "Select seat": "選擇座位",
    "Aisle": "走道",
    "Window": "窗戶",
    "Middle": "中間",
    "Select transportation": "選擇交通工具",
    "Log out": "登出",
    "Are you sure you want to logout": "您確定要退出",
    "characters left": "剩餘字符",
    "No stipends available": "没有可用的津贴",
    "No reimbursements available": "没有可用的报销",
    "There are no recorded travel arrangements for the next 5 days to display.": "没有记录的未来 5 天的旅行安排可显示。",
    "Reset": "重置",
    "Thank you for completing all of your travel preferences.": "感谢您填写所有旅行偏好。",
    "You have completed": "您已完成",
    "of 4 of your travel preferences.": "您的 4 项旅行偏好。",
    "All notifications": "所有通知",
    "No notifications available": "没有可用的通知",
    "No archived notifications are available": "沒有可用的存檔通知",
    "Show all prior notifications": "显示所有之前的通知",
    "You are all caught up. You have no new notifications available.": "你们都被抓住了。您没有可用的新通知。",
    "Unarchieved": "未归档",
    "No file selected": "未选择文件",
    "The amount you have entered is under the minimum reimbursable amount.": "您输入的金额低于最低可报销金额。",
    "Stipend paid": "已付津貼",
    "Reimbursement paid": "已報銷",
    "Jan": "簡",
    "Feb": "二月",
    "Mar": "三月",
    "Apr": "四月",
    "May": "可能",
    "Jun": "君",
    "Jul": "七月",
    "Aug": "八月",
    "Sep": "九月",
    "Oct": "十月",
    "Nov": "十一月",
    "Dec": "十二月",
    "Active": "積極的",
    "Completed": "完全的",
    "Study summary": "研究總結",
    "Denied": "拒絕",
    "Approved": "得到正式認可的",
    "Cancelled": "取消",
    "Please select your preferred travel method(s) and provide the associated departure and arrival dates and times for each.": "請選擇您的首選旅行方式，並為每種方式提供相關的出發和到達日期和時間。",
    "Please contact your clinical site if you need to cancel or adjust your study travel.": "如果您需要取消或調整您的學習旅行，請聯繫您的臨床中心。",
    "Earliest arrival date": "最早到達日期",
    "Latest departure date": "最晚出發日期",
    "Data successfully updated": "數據更新成功",
    "No stipends summary available": "沒有可用的津貼摘要",
    "No reimbursements summary available": "沒有可用的報銷摘要",
    "Notification archived successfully": "通知存檔成功",
    "Notification restored successfully": "通知已成功恢復",
    "Please select a travel type.": "請選擇旅行類型。",
    "No receipts available": "沒有可用的收據",
    "The entered amount must exceed $5.00.": "輸入的金額必須超過 $5.00。",
    "Remove": "消除",
    "Start date and end date are required.": "开始日期和结束日期是必需的。",
    "Reviewed": "已审核",
    "Draft": "草稿",
    "Recalled": "召回",
    "Unarchive": "取消歸檔",
    "Paid Stipends": "有償津貼",
    "Pending Stipends": "待定津貼",
    "View Reimbursements Request": "查看報銷請求",
    "Total Current Amount": "當前總金額",
    "Paid Reimbursements": "有償報銷",
    "Pending Reimbursements": "待償",
    "Paid Amount": "已付金額",
    "Pending Amount": "待處理金額",
    "Miles Traveled": "里程數",
    "One": "一",
    "Two": "二",
    "Way": "方法",
    "Number Of Items": "項目數",
    "Edit": "編輯",
    "Delete": "刪除",
    "Please provide departure date and time for selected travel type.":"请提供所选旅行类型的出发日期和时间。",
    "This study visit is pending approval by the clinical site. Please contact the site if you have any questions.": "該研究訪問正在等待臨床站點的批准。如果您有任何問題，請聯繫網站。",
    "Changes cannot be made to past study visits. Please contact the site if you have any questions.": "不能對過去的學習訪問進行更改。如果您有任何問題，請聯繫網站。",
    "Changes cannot be made to completed study visits. Please contact the site if you have any questions.": "不能對已完成的研究訪問進行更改。如果您有任何問題，請聯繫網站。",
    "Please provide departure, return date and time for selected travel type.": "請輸入所選旅行類型的出發、返回日期和時間。",
    "Please provide departure,  date and time for selected travel type.": "請輸入所選旅行類型的出發日期和時間。",
    "Please provide return date and time for selected travel type.": "請輸入所選旅行類型的返回日期和時間。",
    "Replace profile picture": "更換頭像",
    "View Reimbursement Request": "查看報銷請求",
    "Please enter a valid email address.": "请输入有效的电子邮件地址",
    "Profile picture uploaded successfully.": "個人資料圖片上傳成功。",
    "No travels summary available": "沒有可用的旅行摘要",
    "Password updated successfully": "密碼更新成功",
    "This password is already used, Please enter the new password": "此密碼已被使用，請輸入新密碼",
    "Ground Travel Services": "地面旅行服務",
    "Airline Reservations" :"航空公司预订",
    "Hotel Reservations" :"酒店预订",
    "Previously used or saved address":"以前使用或保存的地址",
    "Select Country":"选择国家",
    "state":"状态",
    "Please select or enter a start and end address to have the amount automatically calculated.":"请选择或输入开始和结束地址以自动计算金额。",
    "none":"没有任何",
    "Please select travel date.":"请选择旅行日期。",
    "Travel Date is required.":"旅行日期是必需的",
    "Personal Auto":"租车服务",
    "Car Rental Service":"「租车服务」",
    "Public Transit or Cab Service":"公共交通或出租车服务"

    
   
   
   
}